[大年初一] 午安、記得吃菜

對邊個好呀而家我？

你對肇始唔好咩？對肇始仲好！

咁多飛沫㗎？唔洗講嘢啦我哋！

係呀⋯係肺炎⋯

肺事嘈！

恭 恭 恭 恭
喜 喜 喜 喜
你 你 你 你

小美祝各位身體健康
出入平安 幸福滿射、、
最緊要人冇事😅🙏🏻

小美係咪悶得滯呀

完來、今年,己是第3️⃣年同大家過年囉😄🧧🤙🏻

午安，記得吃菜，我的朋友 😘

平安，祝福！記得吃菜。

新年快樂sam sam

屙緊警棍屎

新年快樂

明天會再天亮

🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊
我在此恭㊗您：
除夕🍚㊗您團聚香甜🍲
初一🌸㊗您喜慶新春🌸
初二💰㊗您富貴滿堂💰
初三✨㊗您福慧雙增✨
初四🍊㊗您大吉大利🍊
初五💹㊗您滿載而歸🎁
初六🌺㊗您春風滿面🐷
初七㊗🎂您人日快樂🎂
初八㊗🌈您福祿壽存⛲
初九㊗👴您如意吉祥👼
初十㊗🚕您萬事亨通🚀
十一㊗🚢您一帆風顺⛵
十二㊗🌃您吉星高照🎆
十三㊗🏩您合家和樂💏
十四㊗💪您身心安康💝
元宵㊗💏您愛情甜蜜👫
一正皮👍🏻一祝福😀🧧

祝福聲想你都聽到

祝美人君新春大吉、身體健康！

祝美人日日開開心心！身體健康！

新年快樂薑薑！祝你身體健康

新年快樂！ 祝你平安健康

宇美幾有創意

咁鳩都有創意
新年快樂！

美人新年快樂嚟緊繼續出多啲痴漢po

小美新年快樂！新年出多啲鳩po

新年快樂
瘋狂鹽濕朝偉同哥哥⋯

新年快樂 出鳩post「救國」

小美新春快樂、㊗️身體健康，心想事成❤️🈵🙏🏻